Sammi對波好似大咗?

收埋佢留返自己慢慢欣賞,thanks

水印都突過佢對波

feel 有人要post 喪屍圖

仲以為入黎會見到張排骨圖

胸肌嚟

我等緊果張圖~

成全你